[雜家毒果]党報幫手P2P維撚兼開始加刀黑仔強鳥！！

一早屌外國護照肥佬泥係党下雜家軍架啦！！！

識睇一定睇到係政治寫手放繕囉！！！唔係利世民就一撚定細良呢2隻毒果打狗！！

似劉細良